有冇利迷似我咁喊左成晚

投降啦唔打啦

走啦屌

今日著住巴塞波衫人都精神d

醉右._.

但公道點講
利物浦真係唔差
除左文尼個球
係巴狗太屈

尋日場波精彩
係達史特根有兩球神救
利記勁多攻勢
但輸美斯同運氣

見到沙拿入唔到個球 笑左成晚

達仔真心救得靚
比著係其他龍門 呢d波一定係神救
但達仔今季真係救唔少呢d波
變左基本野

On9 巴就真係冇運啦
如果唔係丹比利
一早567啦